想搵番一隻網頁game

好耐之前玩過一隻網頁game
印象中係一坐塔做背景

首先你要創一個角色 簡職業同配點
然後係set動作
例如：hp>80%會出a技
hp<50%會用道具咁
咁佢就會自己執行
隻game基本上係文字為主，少量角色/怪圖

有推塔有pvp
有無人知係咩game

有得轉生？